重溫-陳雲：黑社會是任你打的，他們不敢出庭作證，警方也不會叫他們上法庭

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

笑左 大師

又中

陳雲呢次又幾啱聽

推

其實係
北角果啲俾人秒左都無狗出現過

五年嘅風火輪

擋撚住班左膠咪撚放人，先撩者賤，打撚死班黑社會都唔割蓆